拍左一陣，冇問題，但恐懼分手

唔知係咪前一段比人hurt過之後
今次遇到好男人 但周不時就好驚比佢飛個日
勁依賴左佢咁 但我以前係好tough個類黎

不如 安慰下我🤤

要學識獨立